# Assessment of the activity of a historical person

Оценка деятельности исторической личности

Ссылка на диаграмму: https://app.diagrams.net/#G1PsKYgRkmWJGL7VtHVLfJ56jU9lEWH9C5

Критериев оценки множет быть много (массив вещ чисел).

Можно использовать различные методы свертки. С весами, нормализацией или без нормализации
Есть критерии оценки и формула.
